好多年前有個朋友的舊同學(靚女來，當時18歲)因為吸毒上左癮。

好多年前有個朋友嘅舊同學(靚女來，當時18歲)因為吸毒上左癮。佢仲同我講當時0係向各大緩膠版都見到佢，專做無套口爆啊陰公

咁依家佢點

唔知道，個朋友好耐無聯絡